究竟香港人點樣評價張國榮、梅艷芳？

梅艷芳：香港的女兒
張國榮：？？

哥哥

香港的哥哥

大中華膠

無法取替的瑰寶

我係男人都覺得哥哥真係好靚仔